 어때?
어떠냐고.
지금 입이 떨어지지 않아서 말을 못하겠다.  진짜 딱이다.  나 이런데서 살고 싶었어.
진짜?
 울애기 고생했어.
맘에 들어?
맘에 드는 정도가 아니야. 퇴근하면 무조건 집으로 뛰어올게. 자기가 아니라 집이 맘에 들어서.
치이.
근데 생각보다 좀 작다?
괜히 넓어봤자 청소하기만 힘들지. 둘이 살긴 괜찮은데 왜, 좁아서 싫어?
그런건 아니지만 지난달에 결혼한 동기 집들이에 갔는데, 얼마나 넓은지 밥먹으라고 전화걸드라니까. 나보다 연수원 성적도 안좋은데...
걱정마. 애기 낳면 넓은데로 옮겨주신대.
내가 벌어서 옮겨야지. 도와주시면 고맙겠지만.  빨리 결혼하고 싶다.
나두.  응, 나 낼 출장가.
어디로?
제주도. 일주일.
울애기 보고 싶어서 어떡하냐?  아진짜. 누가 이렇게 눈치가 없어?
 통화해도 돼?
누구?
엉, 부장님. 통화좀 하자시네.
그럼 통화하고 있어. 
 왜?
